Проверка графических офферов подробной карточки товара.

* Тестовые данные: 

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Ввбираем любую карточку из блока "Настройтесь на низкие цены"
2. Переход на страницу подробной карточки товара

Шаги:
1. Проверка строк у оффера : "Самовывоз за 30 мин", "Доставка за 4 часа", "Возврат 120 дней", "Накопительная скидка", "Удобное расположение", "Бесплатная доставка до 30кг от 3000р"

* Ожидаемый результат:
Название графических офферов совпадает с требованиями. 

2. Перезагрузить страницу браузера

* Ожидаемый результат:
Расположение графических офферов рандомно.

3. Проверка работы слайдера (для touch).

* Ожидаемый результат:
Слайдер активен со всеми графическими офферами.


Автор: Н.Краснобородько

* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-31 | 14:00 | Chrome 116.0.5845.140   Yandex 23.7.1.1140 | FAIL https://trello.com/c/zSaZsKCR/446 |Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196  | FAIL https://trello.com/c/zSaZsKCR/446 | 27.08.23 | Наталья К. | 
| 2023-10-01 | 19:00 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/zSaZsKCR/446 |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/zSaZsKCR/446 | 01.10.23 | Наталья К. |



* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-31 | 14:10 | Chrome 116.0.5845.140   Yandex 23.7.1.1140| FAIL https://trello.com/c/zSaZsKCR/446 |Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/zSaZsKCR/446 | 27.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 19:00 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/zSaZsKCR/446 |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/zSaZsKCR/446 | 01.10.23 | Наталья К. | 


